TWICE SANA-MOMO擔任JYP日本女團選秀《Nizi Project》客座評委！

JYP和Sony Music聯手製作的選秀節目《Nizi Project》從去年7~8月開始在日本的8座城市以及LA、夏威夷，選拔2020年出道的JYP日本女團成員，朴軫永擔任評委。

該節目從1月31日起每週五播出，目前播出至第1季第7集明星特質考核環節。除了在日本平臺播出，為了回應呼聲，JYP官方YouTube從3月6日起公開完整版。

經過初選和複賽之後，在第三輪接受朴軫永評審。從1萬名報名者中突圍最終入選的26人在東京合宿五天四夜。合宿期間依次對舞蹈、歌唱、明星特質、人品進行四輪考核。

SANA和MOMO將在組隊（人品）考核環節登場，讓參賽者們震驚。不知道SAMO有沒有私心pick哪個人呢？

第1季是各地選拔的過程和26人合宿考核的內容，第2季展示晉級者在韓國的半年合宿訓練，以及最終評審和女團誕生瞬間。一起見證JYP日本女團的誕生吧！

圖：Twitter

Sana

尾g到

Samo 係咪算係做評審？

jyp個樣真係好撚猥瑣

梁振英日文勒勒聲

點解BDZ唱得好聽過原唱

SANA MOMO 做參賽者重吸引啦

老了

mako應該勁過佢地2個

DADDY SANA MOMO💘✊🏼✨🤩

JYP一睇個樣都係死淫蟲！

攪到MINA 唔敢見人咁樣

鈴野未光

參賽者都勁過佢地 尷尬

想知勁果啲會唔會比人foul走

natty咁樣